0110 元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫 等 fact check

0110 元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫 等 fact check

推

0105左右 朗業街 佢地往元朗西鐵站方向 我親眼見有刀/棍/總之又閃又長的野啦

光復香港